勇文青、張懸請入一入嚟

屌你老母 仆街死啦
盲撐青年新政 屌你老尾

留名

深夜三點開post 屌人老母
樓主果然不負勇武之名

順便回帶一下樓主其他勇武事蹟

你理佢做咩？等佢自己做一人連登啦##fatc

唔記得同你講埋
中學雞放聖誕假
佢咁夜快post
一睇就知出街食唔到女
上連登唔上隔離登搵人發泄啦

哦

收皮啦你 仲有你呀 乜鳩都唔撚

屌你老母

想屈鳩我？

推

應該掟樓豬過去黑洞度，畀佢喺裡面瘋狂留名

屌你老母 收皮啦

下次留名帶埋老母比我屌

屌你老母勇文青

勇仔﹕你呢個問題問得真係好

偽文青﹕我地都好樂意為你解答呢個問題

勇仔﹕我地嘅目標係喺撚狗中

偽文青﹕維持呢個論壇嘅平衡

勇仔﹕用恥笑去搵出真理嘅所在

偽文青﹕我地兩個係魅力四射嘅文青

勇仔﹕勇武文藝青年

偽文青﹕大眼鏡偽文青

勇仔﹕我地食熱狗兵團不嬲都係來去如風嘅

偽文青﹕我地ge明日係香港獨立嘅光明日子

黑夜怪人﹕冇錯啦! 黑～

危險爺爺：危險～爺～

屌你笑左

危險～爺～

第一次改係攻擊人社的 估唔到第二次係對熱狗

希望唔洗改第三次啦